中五退學 英文普通話+咩技能都唔識 可以做到咩工

畢業完冇做野
見過好多文職工都唔請
唔想再靠屋企錢

垃圾

m記

幾歲 樣子如何？

男 女？

學啦

唔好比藉口

19 自問化完妝見人算令

女

準備比幼童軍屌

雞

就係唔想做勞力既工...

PTGF

做雞囉

點解搞到咁

保險囉 咩人都做得

m記都勞力工

Mk妹？正，pm我pld

唔會啦
想可以做到 30幾生仔結婚後 仲可以返工既工

退學就退學啦 畢你老味業

做兩年地勤轉空姐啦

上雇員再培訓局讀下證書

唔讀書 唔學技能
唔想出賣勞力
但係想搵錢

不如你同我講搵到咩工
我又想去做

新制？
點解唔讀
而家成條街中六畢業
就算中三退學都轉左去vtc

義工

英文普通話都唔識 好難做喎

靚女搵份sales有幾難
唔似得我

吹水啦

女都唔請

BAND1 講明唔合格即踢(剩得中文 數學高分
努力過溫書都唔店 下學期冇心就返工

靚唔靚 有無相 靚嘅話我包養你唔洗做

你而家一係讀番書 一係做飲食／Sales
你選擇人時 人亦在選擇你呀

唔識係有幾差？
睇得明下話英文，去銀行跑數，去做保險

報中學私校：遵理現代個啲

地勤瘋狂ot仲要搬搬抬抬先得果1皮，樓主肯做？

19做ptgf做到30歲
應該可以做到2層樓收租
之後可以轉做141做到45歲
到時應該做到4層樓收租
咁之後你想點都得啦

做我女朋友

唔好喎 我見好多MK妹都做到

利申:唔係考DSE

基本工差到應該小一英文都唔識
打I go to school by bus都會串錯
一直靠其他科既平均分 升學

轉校？

咁都入到band1

去讀青年學院個啲先啦，起碼有返啲資歷先，然後fd再hp，出黎搵工都易啲。
不過而家真係得洗碗呀m記呀個啲啱你
但又唔要勞力辛苦工喎
你死撚咗去算

懷疑係假膠
邊有可能係咁

你同問dse22分，點先入到hku法律系個分別喺邊

就係唔想再屋企人錢
冇讀書呢幾年 剩係識出去玩同旅行

自貼上黎睇下

搵d幫人化妝既公司 ?
我有fd 考完dse 經人介紹去左廸士尼幫細路化妝

真係唔識英文
你應該唔會明英文根基差既人......
上堂認真都唔會吸收到 溫又溫唔到進度

小一程度都冇你點入Band 1中學呀大佬

唔洗諗咁多啦 一係去做雞 一係去做倫敦金 即係都係做雞 中五畢業都冇連保險都唔受你做
明知自己咩知識都冇 又唔肯學番d旁身技能 不如你話番比我聽你除左做雞仲可以做咩

做我條女

幫自己化妝 同幫人化妝係兩回事
之前報工化妝學校 BBC中過伏

唔係名校
小學平均分高就入到(咁多年英文每次總分30/100左右
再垃圾D過我既人都入到
學校只係會比合格既人 上中六 = 踢我出校冇分別

轉學校讀埋佢先

19仲有冇學校收......

唔識又唔願學 做雞都冇你份
乞食啦 乞到100歲都得

有冇可能搵文職
大學生都搵緊文職
搵下零售 飲食啦

我有個男仔朋友中三畢業都有文職好HEA
都有13K

宜家個個都起碼中6畢業
唔少仲要上埋asso/hd
你無呢d學歷難搞d
政府工都要5科2啦

同我一9樣

可以試下用1-2年時間, 一路返工一路自修dse 經jupas入u, 依家愈黎愈少人 好易份到
grad都係25歲 大把世界

絲打有冇話想學下啲專長再返工？
化妝，西餐甜品呢啲有冇興趣

譚仔

看更

點解會請呢d人

揾份文員做啦
而家大學fg工都唔使d咩高學歷都做到啦

唔識英文連靠樣做reception都唔得

夜校大把啦

做sales 囉

首先搵個男朋友
食住佢 叫佢俾錢你洗

廢到 你唔識字點做文職，去做sales啦

唔肯捱 學歷唔好 咩技能都冇 拎綜援算啦
想做文職 憑咩人地要請你 憑你個樣？

丐幫幫主

我請你

做我女仆

可能靠關係呢，英文都唔識，又冇工作經驗就算吧啦

跟我一齊做醫院

原來有玩cosplay
去做雞啦臭G

咁嘅廢人死咗去算啦

樣衰都做得sales

要落手落腳又唔肯瞓係張床到比人屌等收錢好過啦

做我女朋友得唔得 求下你啦

要隻懶雞做咩姐

做人老母

中五畢業都冇
普通話差
英文小一都冇
冇特別技能
唔想捱唔要辛苦
唔想靠屋企
空窗左幾年淨係去玩去旅行咩都冇做

你答返我可以點啦

連英普都唔得真係無資格做文職
最基本只要三文兩語既reception都搞唔掂

落老蘭搵男人養啦

警察

同樓豬差唔多
Band1讀到中四退學
而家月尾有閒錢就約下ptgf玩下

不如搵蛇頭去巴西旅行帶d工藝品好過, 唔駛勞力, 又可以旅行又有錢袋

六合彩

死魚你睇下有冇生意吖嗱？

酒店炒散啦
炒返十年八年升做蛇頭unun腳

唔想做勞力既工

讀fd 拎個中學畢業揾份文職
or之後讀埋hd 讀科專門技術既

樓主tg我 我養你
利伸住君臨

有，22分下年努力溫習再考就有機會。

但佢係中五都退左學就真係廢左啲

我係你老豆知你養隻雞真係一巴車死你算

我係你老母知你條女咁真係當初落咗你算

全職賭錢
又無身家輸
輸完借錢又可以再賭
借錢再輸唔洗怕 你都無人生可以輸
直接死撚左佢就ok

去個D 旺中 葵廣做 lor

庇護工場

咁撚港女feel嘅
=波又無 內涵又無 樣又無
但係要條仔有車有樓又高大

Uniqlo

唔識唔緊要 咪去學囉 青年學園果啲都得架
唔想讀書咪去返工 無學力就比勞力架啦 不過勞力你又唔想
咁你想點
最簡單有玩cos嘅 實識大把狗公架啦 收兵咪得囉
有時見到啲真有錢嘅 咪做埋雞囉 有路收兵糧有路做雞 想唔發都難啦

令

搵條仔嫁左去算啦

要求幾錢人工先

試下報毅進或者讀番中學高中。

你

笑撚死😂
M記唔留比你依啲廢人邊個做

又廢又唔做勞工又要人工唔差
樓主有依個思想真心過兩年會選擇做

唔好報 有心讀不如自修
利申 遵理受害推

老

男人都唔會簡呢d廢雞

畢業？中五都叫畢業？

樣靚使驚無錢 好似G桐咁拍戲囉

拍戲都好辛苦架bo,未紅個陣又搵得少

我同你一樣

咁做住G先 紅左先唔做

俾有錢佬包囉

佢應該連做雞都會嫌客唔靚仔唔大j 所以決定唔做

sales

又唔肯讀書番工又要哩樣個樣
收皮吧

廚師學徒
無需經驗

洗碗

地盤啊姐

金融保險美容
七仔m記超市

中五退學畢乜撚野業

同廢人有咩分別
得個閪值幾百蚊咋喎

高質少少既男仔就唔會養你架啦
mk仔或者毒撚啦

香港大把工出垃圾價所以請唔到人啦
去做個啲垃圾工囉，瘋狂send 求職信我唔信揾唔到
不過就做爛市

認真

我有朋友都係咁
唔知中五定中六Quit左，無考DSE

唔知邊到搵條友結左婚生埋仔
幾有錢下

你仲識上連登 仲識開post 仲識打中文

智商應該夠搵份廢工

利申，做我條女得唔得？

你柒少陣啦，你英文普通話又唔得見文職？見條毛啦你。點解可以容許自己咁廢，兩年唔做嘢重要拎老豆老母錢去旅行？ 文職好多時個人重要好醒，特別係對客嘅好似銀行工。你連無嘢做嘅時候都重要揀擇你話俾我聽你有幾醒？你話唔想勞力連M記都唔做，你個人係真係值咁多咋嘛 唔做你啲你可以做咩？ 重話想結婚？你估啲仔真係個個9公傻的嗎？ 無學歷無內涵當你有個好啲嘅嘢都只係可以溝到MK仔或者9公。你再咁落去到你幾廿歲個時有無老公，又有個仔要去拎老綜我真係恭喜你呀 自己係個社會值幾多都唔知，會唔會你連中文個醜字都以為係個醒字呀

樓豬呢？ 潛咗水?

邊有畢業
做體力勞動工囉，如果唔再諗住讀書的話

ibank有個program專請離校青年
但人工唔高，得16000-18000